[拋磚] 一人一段必睇MJ LIVE

who

問你老母應該識

咁佢又真係識
我00後 唔識佢

呢段真係睇親都熱血沸騰
就算佢間唔中zoom去啲歌迷度
都唔影響流暢度 反而仲增加咗氣氛

呢個時候嘅MJ打完官司 狀態已經差咗好多
反而係睇佢啲星味
頒獎禮行兩步都可以搞到啲歡呼聲蓋過音樂聲
都冇乜邊個做到

95 版：

坐喺度都得

1995版係比較成熟
啲舞已經完善咗好耐

但係我自己係比較鍾意1993全美音樂獎版
可能因為MJ長髮型啲
呢個係fan cam嚟，淨係觀眾席影埋去已經好型

1995版係比較成熟
啲舞已經完善咗好多

但係我自己係比較鍾意1993全美音樂獎版
可能因為MJ長髮型啲
呢個係fan cam嚟，淨係觀眾席影埋去已經好型